我想要啊哥

好想要個哥哥，乜都就曬我 會保護我 錫曬我
乜都講一餐 偏偏得一個家姐 關係唔算好好
有無巴打做我哥哥 20-22歲 唔係毒撚樣就夠
藍絲

包唔包近親相姦

親哥只會成日撚鳩你

我覺得幾正，好似情趣咁

可唔可以偷聞你隻腳先

瞓左覺，你想做乜都。。。

Ok 但你家姐做我家姐ok?

契哥 姐係比朋友更朋友都可以

好啊交換

我要搣你塊面

留低contact

你家姐contact交換

超出年齡上限一歲

兩個呀哥換你一個家姐

ok tg?

留contact

怕醜

咩名

好啊交換啦